烏俄恐爆發全面戰爭 美英法40戰機北海演習 聯手應對全球威脅

烏俄恐爆發全面戰爭之際，美國、英國及法國於周二（27日）出動超過40架戰機在北海上空演習，作為應對全球威脅的「保證政策」。英軍指安全環境正在變化，俄羅斯挑戰國際秩序，演習有助與盟友準備好應對威脅。

參與演習的戰機分別是美國空軍的F-15E、英國皇家空軍的F-35B及歐洲颱風，以及法國空軍的疾風式，它們從英國萊肯希思空軍基地出發，在北海及英倫海峽上空演習。美軍指這有改善盟友之間的協同作戰能力，並展示美方對歐洲安全的承諾，也有利第4代與第5代戰機的協同能力及整合。

演習過往只有英美兩國的戰機，而今次是法國首次參與。英國皇家空軍准將阿特里奇（Jez Attridge）形容，空軍屬於「保證政策」。他說：「我們見到環境正在改變，以及俄羅斯挑戰以規則為基礎的國際秩序，因此我們要做好準備及隨時候命。」

法國總統：淨係法國自己都夠做啦

俄佬而家淆撚哂

德國呢？

收皮啦 牛刀洗撚斬on9

美國唔出F35，今次俾英國威晒啦

因為李卓人落選 本土派應當悔改

得幾架機仲飛到炸,梗係留番防衛本土啦

根本冇兵力

美國一個都夠全球打啦 洗撚德國同其他國家咩 訓啦

死on9 仔 你個名

烏克蘭d女快D黎香港避難啦

打仗未？

西方國家應放棄烏克蘭 聯俄抗支

德國佬平時大大聲 又屌侵侵咩盛懶係大支野
歐洲有事比人打 就唔出聲 靠哂美國佬

正ww3終於來到了

Royal Air Force

Royal Navy

可唔可以Make United Kingdom great again

德國一有事就潛水

左膠行為唔左膠你先驚

佢而家軍備開發人才流失到就黎可以做第二個印度

連啲坦克戰機好多得個擺字 點出手

真係唔想豹系坦克玩完，但啲人寧願做IT big4都唔入行，多謝柒婆左膠上腦死唔俾多啲軍費

大家唔記得德國仲咩住戰敗國個名

下集bf有新主題

有生之年見證ＷＷ３

本土有事仲可能急降到，飛去北海可能一去無回頭

蘇聯疆域有機復興

你走喇

個EU army呢？

你估仲係二戰時期德國咩
而家話唔定打到去德國門口，班左膠爭住去開門俾人入去呀，女既爭住做慰安婦，男既爭住做炮灰

問下may 姐

May姐
佢仲衰過張伯倫呀!吊!

eu army

但德國婆好串嘴架喎

希特拉根本係英雄

法國同德國整歐洲軍啦

蘇聯解體周邊各國拍手開香檳 只有中共 古巴北韓同越南心有不舍以及

打完烏克蘭，仲有波蘭頂下
德國梗係唔理

同埋今次亞速海打海戰空戰，德國就算啦

連登仔真係好好笑
一時就踩英，抬法德，一時又效忠英女皇咁樣
兩批人永遠唔敢入對面post，次次都一面倒
英國唔係脫歐，一直都係強國，成個歐洲最頂尖嘅大學，亦得佢夠膽收咁撚貴

total war 又有新題材出game

前排佢食左偉哥咁喪係侵面前掩掩攘攘

中蘇交惡㗎喎

蘇聯解體中共班元老擔心唔知幾時俾人清算 立即轉態

中東北歐加英國

北海咁遠

係就去波羅的海啦

成個北約一齊上啦

係p社